馬鞍山中學生高處墮下 倒臥學校操場送院傷重不治！

解脫黎

手足

無睇01

邊間

屌。。。

香港已成人間地獄，呢單係真自殺都唔奇怪

有冇留意到
最近啲跳橋，浮屍，跌落樓等等死亡案件
個趨勢突然變得後生咗
過去兩三年嘅案件突然標高，但年齡都係偏大

學校都唔放過

畸形社會

6:00係學校？

終於都自由喇

無可疑

黑警殺人

咪撚再自欺欺人屈係黑警做啦
跟本就係呢個社會迫害

即刻出現

一陣又無可疑

冇話黑警做 只想知真相
老師迫死定家長迫死/女友分手
閉路又唔公開
又係死左都唔知咩輸

凌晨6點幾？入到學校喇咩？

爬欄都入到既

依家除左 HK01有報之外 ,唔見其他新聞有報導

好大可疑

願安息

Push

蘋果有

sor,蘋果都有報

push

阿蛇咁得閒玩手機

又被被自殺屌

慘。。。

睇相淺藍色校舍就似馮堯敬
即係山火個間

仲要係附近住客報警 唔係學校報警 cls學校

6點 d教畜都未返工la

朝早六點
學校除左個訓緊覺既保安
仲有其他人？

6點係學校
好可疑

不過其實邊撚度有學生會6點返到學校

平時返學早少少返去樓下抄功課 / 9hea食野 都勁少人啦

聽講學校報警好似要寫report 所以唔報掛
教畜

都真，但如果有輕生念頭就好難用常理推論

係學校跳？？？？

老師都冇咁早返到學校啦,應該有早班校工係到

炒咗個保安啦on9

咁早返學

國安有冇份參與?

又係呢間？

朝早六點幾正常都有校工
保安其實冇理由唔知 六點幾佢都就收工仲瞓？
同埋跳樓都幾大聲下
仲要係操場咁顯眼 行過路過都見到啦
肯定學校冇理由唔知

屈？
屈條毛？周梓樂呢？！陳彥霖呢？！

琴日有單女浮屍

如果係自殺 特登返學校跳 佢應該都好憎間學校

????

點解係住客發現

唉屌10幾歲仲大把世界
做咩9
香港依家真係死左都唔知咩事

跌落地果下太大聲驚動啲住客去睇咩事

自膠
清晨6點

咩事

楊潤雄仲要殺幾多學生先收手

乜野唔係黑警做呀！
一撚定係佢地做呀！
你唔話係黑警做就係五毛/pr公司，等block啦你！

清晨6點幾

清晨六點幾

等睇冇可疑

如果真喺自殺，特登返學校跳一定好憎學校

闖入去唔難啦

香港人真係好撚慘, D 細路仔仲慘, DLLM, 全都係個斑 狗官一手做成

會唔會俾其他學生扔死

想死係邊係佢揀既, 可以用常理去諗咩

如果咁岩係啲房度聽唔到都唔出奇既
而個間學校同富寶好近, 樓上一望就望哂個操埸

正常後生點會自殺，係老嘢覺得無晒方法先死。

同時
今時今日無錢都仲生仔既人, 其實仲仆街過班狗官

克警入學校掉個學生落樓，全程無人睇到

屌

立刻要求校方交帶啦

六點鐘咁早點解會有學生係學校？好唔尋常喔

手足唔好死，信我，捱多三年香港就會重光嫁喇。

痴撚線搞到入學校

你睇留言就知 又話解脫 又自由
根本另類方式叫人去死
比人覺得係正常事

藍老師

錦禧啊
富寶拎望遠鏡都睇唔到啦

6點鍾發現
唔一定6點鍾跳
仲要係附近住客發現
琴晚馬鞍山附近一定聽到巨響

唔會, 有晒閉路博拉

咁撚明目張膽入學校殺人

RIP

其實每日都有人自殺，只不過係你地咁撚on9將近依一年既所有自殺都轉為被殺姐

係喎

死黑警

佢真係

窮人生仔正仆街係正確

沒有生育，沒有傷害

啱呀，連“唔係黑警做”呢D咁大逆不道既說話都講得出
一撚定係五毛！你一早就block佐佢就更加證明到佢係五毛之王！麻煩大家見字一齊block！等中共買account都買窮然後支爆！

咁撚勤力? 無可疑！

個人認為應該唔係他殺
排除原因:
1. 黑驚
1.1 六點學校鎖晒, 專登捉入去特別麻煩, 過程容易比人發現, 而且有閉路風險高。
1.2 死者穿著校服, 冇特別原因既話哩個時間好難想像死者已經換好校服, 黑驚亦冇必要迫佢換, 你話如果佢係換好衫出門口再比人捉, 咁有好難講點解佢會咁早出門口
2. 教師﹑學生
雖然可以誘騙死者入學校, 但基於有閉路, 哩個時地殺人等於博拉, 除非佢預左比人拉都要殺

唉

有啲學校係好早開門

香港係全世界
年青人被自殺率最高地方

咁唔係單單自殺都係架嘛...

屌佢老母 反正次次班仆街都「事件冇可疑」ga啦

唔好跟車太貼
話曬band3學校黎

得啖笑 6點喺學校出現都係疑點黎
大佬 有心想自殺既話 早啲返學校有咩出奇

好多中學好仆街，以前面試副校長問 如果有學生暈低你會點做，我話上前睇佢情況 有需要嘅即時call白車,另叫同學通知校務處

佢一聽我話call白車, 即刻彈起話 要通知校長先,校長要上報教育局， 好多因為咁嘅官僚而延誤救援

傻閪

清晨6點番學校自殺？！

［港燦會館］老燒財務狀況分析 / 網頁’峰火兒女‘ 紀錄所有’自殺‘/失踪人士

早幾年先有過學生自殺潮

一定有可疑 凌晨六點係學校？？

放棄呢代年青人
當你地恥笑既伍妖婆既時候
有冇諗過如果老共係咁諗 成件事即刻變得恐怖

其實係好多人之前無留意新聞姐
已經唔止近兩三，近十年青少年自殺問題都好嚴重
之前單係學業已經夠大壓力，而家連成個社會都充滿絕望氣氛

so? band3有問題？

又衝出黎畀人block

咁同呢單有咩關係啊乜都未知就衝出嚟下定論

仲要有成10個正皮無眼睇

黑警係呢個社會既一部份, 佢身邊既人都有責任

係逼到佢只可以選擇係學校跳

其實自殺個案都後生咗幾年

仲衰過韓國，日本

其實我成日覺得所有都屈黑警殺係好 on9

個死者寧願以死咁大恐懼去控訴一個政權

控訴一個社會係幾咁痴線咁逼迫一個年輕人

呢個社會既條件令一個年輕人絕望到要用死解脫

但佢死後連自己真正既聲音都比人騎劫

其實係好撚慘

下咁撚可疑都block?五毛？

屌咩？

心照啦
又一件

我深黃黎真心擔心手足出事

話係手足係黑警殺嗰啲係五毛ac黎 唔該見到即block 唔好當係自己友留言ok?

Rip

Why not both?